有冇人好驚有人搵自己?

有時撳下電話上吓網突然有人搵自己,明明係可以即刻覆人但都要等一陣先會覆,一嚟驚畀人覺得自己好得閒冇嘢做,二嚟就要諗點覆但又唔想撳咗落嘅時候諗太耐會令人以為自己已讀不回,三嚟就係平時都冇咩人會搵自己會唔識點應對,四嚟就通常重要嘅人會最後先覆
但其實我日常同人相處就會有講有笑,但唔知點解一用啲電子通訊器材就會變成咁.

五黎就係驚俾人已讀

連呢個都無

但其實我如果可以嘅話都係想摺埋一邊,同其他人相處都係想儲下經驗,希望可以識到女朋友

有冇人有同感？

睇下夾唔夾得埋 傾唔傾到咁囉
不過有一種見你唔岩傾就即刻西你面
多一句禮貌都無 就黑人憎

咁我又未見過呢啲西人嘅